仲記唔記得兒童金口奬班細路

咁就十年

最記得呢個

嗰個基層家庭個細路仔最慘

傳統中國男性
但係睇英文報紙

想睇返好耐但搵唔到

犯咗法又點喎

拉莫斯

仲有朗誦

5年啦
唔知佢做中學過成點

老母：衰仔幫手洗碗啦

朗誦真係好on9

記得有個話老豆似隻狗

大家好，我係喇沙小學既抽水機